# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# plantman <weihanlin@live.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solus-sc\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-27 09:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-23 15:10+0000\n"
"Last-Translator: plantman <weihanlin@live.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/solus-project/solus-sc/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:1
msgid "System Base"
msgstr "系统基层"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:2
msgid "Base Components"
msgstr "底层组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:3
msgid "Base components of Solus"
msgstr "Solus 底层组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:4
msgid "Boot utilities"
msgstr "引导组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:5
msgid "Tools and daemons required early in the boot process"
msgstr "启动过程中所需的工具与 daemon"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:6
msgid "System utilities"
msgstr "系统程序"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:7
msgid ""
"Commonly used components for a full installation, not used in minimal "
"environments"
msgstr "完整系统中的常用组件，不在精简化环境中使用的"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:8
msgid "Base development tools"
msgstr "底层开发工具"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:9
msgid "Development utilities - base system"
msgstr "开发工具包 - 底层系统"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:10
msgid "X.Org Base Components"
msgstr "X.Org 底层组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:11
msgid "Base components required for the X.Org System"
msgstr "X.Org 系统所需的底层组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:12
msgid "X.Org Protocol Headers"
msgstr "X.Org 协议头文件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:13
msgid "Protocol headers required for building X.Org Libraries"
msgstr "构建 X.org 库所需的协议头文件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:14
msgid "X.Org Core Libraries"
msgstr "X.Org 核心库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:15
msgid "Core libraries required by X.Org"
msgstr "X.Org 所需的核心库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:16
msgid "X.Org Core Fonts"
msgstr "X.Org 核心字体"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:17
msgid "Core fonts required by X.Org"
msgstr "X.Org 所需的核心字体"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:18
msgid "X.Org Core Applications"
msgstr "X.Org 核心应用程序"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:19
msgid "Collection of simple applications for X.Org"
msgstr "一组简单的 X.Org 小应用程序"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:20
msgid "X.Org Display"
msgstr "X.Org 显示"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:21
msgid "Software required to run an X.Org Display"
msgstr "X.Org 显示所需的软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:22
msgid "X.Org Server"
msgstr "X.Org 服务器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:23
msgid "Core server of the X Window System"
msgstr "X 窗口系统核心服务器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:24
msgid "X.Org Drivers"
msgstr "X.Org 驱动"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:25
msgid "Drivers required to use the X Window System"
msgstr "X 窗口系统所需的驱动"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:26
msgid "Networking Base"
msgstr "网络底层包"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:27
msgid "Email clients"
msgstr "电子邮件客户端"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:28
msgid "IRC clients"
msgstr "IRC 客户端"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:29
msgid "Instant messaging"
msgstr "即时通讯"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:30
msgid "News and RSS readers"
msgstr "新闻与 RSS 阅读器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:31
msgid "Remote management software"
msgstr "远程管理软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:32
msgid "Web applications"
msgstr "互联网程序"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:33
msgid "Web browsers"
msgstr "浏览器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:34
msgid "Networking utilities"
msgstr "网络工具"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:35
msgid "Download managers"
msgstr "下载管理器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:36
msgid "Networking CLI Clients"
msgstr "网络命令行客户端"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:37
msgid "Kernel Images"
msgstr "内核镜像"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:38
msgid "Kernel Development"
msgstr "内核开发"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:39
msgid "Text Editors"
msgstr "文字编辑器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:40
msgid "Simple and advanced text editors"
msgstr "基本与高级文件编辑器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:41 ../repo_data/groups.xml.in.h:5
msgid "Office Software"
msgstr "办公软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:42
msgid "Office software"
msgstr "办公软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:43
msgid "Financial Software"
msgstr "金融软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:44
msgid "Mathematics-Oriented Software"
msgstr "数学类软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:45
msgid "Note-Taking Software"
msgstr "笔记软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:46
msgid "Scientific Software"
msgstr "科学类软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:47
msgid "Software aimed at various scientific fields."
msgstr "面向各科学领域的软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:48
msgid "E-book and PDF Viewing Software"
msgstr "电子书与 PDF 阅读软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:49
msgid "Programming"
msgstr "编程"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:50
msgid "Software related to programming"
msgstr "编程有关的软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:51
msgid "Development files"
msgstr "开发文件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:52
msgid "Integrated Developer Environments"
msgstr "集成开发环境"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:53
msgid "Development tools"
msgstr "开发工具"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:54
msgid "Haskell libraries"
msgstr "Haskell 库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:55
msgid "Python modules"
msgstr "Python 模块"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:56
msgid "Perl modules"
msgstr "Perl 模块"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:57
msgid "Java modules and libraries"
msgstr "Java 模块与库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:58
msgid "Programming libraries"
msgstr "编程库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:59
msgid "Database clients and servers"
msgstr "数据库客户端与服务器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:60
msgid "Desktop Software"
msgstr "桌面软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:61
msgid "Desktop specific software"
msgstr "桌面专用软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:62
msgid "General Multimedia Software"
msgstr "一般多媒体软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:63
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:64
msgid "Graphics Manipulation Software"
msgstr "图形编辑软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:65
msgid "Multimedia Codecs"
msgstr "多媒体编解码器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:66
msgid "Multimedia Codecs and Format Support"
msgstr "多媒体编解码器与格式支持"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:67
msgid "Video Software"
msgstr "视频软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:68
msgid "Audio Software"
msgstr "声频软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:69
msgid "Multimedia Libraries"
msgstr "多媒体库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:70
msgid "GStreamer Runtime"
msgstr "GStreamer 运行时"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:71
msgid "GStreamer Runtime &amp; Support Libraries"
msgstr "GStreamer 运行时 &amp; 支持库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:72
msgid "Desktop Libraries"
msgstr "桌面库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:73
msgid "Common libraries required for a desktop"
msgstr "桌面所需的常用库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:74
msgid "Desktop Theming"
msgstr "桌面美化"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:75
msgid "Themes to enhance the desktop"
msgstr "桌面增强主题"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:76
msgid "Desktop Fonts"
msgstr "桌面字体"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:77
msgid "Fonts to enhance the desktop"
msgstr "桌面增强字体"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:78
msgid "Qt Runtime Libraries"
msgstr "Qt 运行时库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:79
msgid "GTK Runtime Libraries"
msgstr "GTK 运行时库"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:80
msgid "Budgie Desktop"
msgstr "Budgie 桌面"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:81
msgid "Elements of the Solus Budgie Experience"
msgstr "Solus Budgie 体验元素"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:82
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:83
msgid "MATE Desktop"
msgstr "MATE 桌面"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:84
msgid "i3 Desktop"
msgstr "i3 桌面"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:85
msgid "GNOME Desktop - Core System"
msgstr "GNOME 桌面 - 核心系统"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:86
msgid "GNOME Documentation Tools"
msgstr "GNOME 文档工具"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:87
msgid "Documentation tools for GNOME"
msgstr "GNOME 文档工具"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:88
msgid "KDE Desktop"
msgstr "KDE 桌面"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:89
msgid "KDE Desktop - Core System"
msgstr "KDE 桌面 - 核心系统"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:90
msgid "Desktop Core Components"
msgstr "桌面核心组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:91
msgid "Core components for desktop systems"
msgstr "桌面核心组件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:92
msgid "Security applications"
msgstr "安全软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:93
msgid "Cryptographic utilities"
msgstr "密码学软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:94
msgid "Cryptographic utilities and runtimes"
msgstr "密码学工具与运行时"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:95
msgid "Security-oriented libraries"
msgstr "安全类软件"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:96
msgid "Main games collection"
msgstr "主要游戏合辑"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:97
msgid "Main games"
msgstr "主要游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:98
msgid "Action Games"
msgstr "动作游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:99
msgid "Arcade Games"
msgstr "街机游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:100
msgid "Card Games"
msgstr "卡牌游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:101
msgid "Console Emulators"
msgstr "主机模拟器"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:102
msgid "Massive Multiplayer Online Games"
msgstr "大型多人在线网游"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:103
msgid "Platformer Games"
msgstr "横版游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:104
msgid "Puzzle Games"
msgstr "益智游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:105
msgid "Role-playing Games"
msgstr "角色扮演游戏"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:106
msgid "Strategy Games"
msgstr "策略游戏"

#: ../repo_data/distribution.xml.in.h:1
msgid "Solus Repository"
msgstr "Solus 软件库"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:1
msgid "System Software"
msgstr "系统软件"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:2
msgid "Internet Software"
msgstr "互联网软件"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:3
msgid "Multimedia &amp; Graphics"
msgstr "多媒体 &amp; 图形"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:4
msgid "Gaming on Solus"
msgstr "在 Solus 上玩游戏"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:6
msgid "Programming Languages &amp; Tools"
msgstr "编程语言 &amp; 工具"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:7
msgid "Desktop Software &amp; Theming"
msgstr "桌面软件 &amp; 美化"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:8
msgid "Security Software"
msgstr "安全软件"

#: ../solus_sc/application.py:84
msgid "Open up the updates view of the application"
msgstr "打开程序的更新视图"

#. Quirky loading message
#: ../solus_sc/available_view.py:38
msgid "Switching to the B-side of the cassette…"
msgstr "切换到卡带B面"

#. The number (more than one) of package operations to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:149
msgid "{} operations pending"
msgstr "{} 操作等待中"

#: ../solus_sc/basket.py:153
msgid " - This may take <b>some time!</b>"
msgstr "- 这将需要 <b>一些时间！</b>"

#. Only one package operation to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:158
msgid "One operation pending"
msgstr "一项操作等待中"

#. "Updating Solus repository" (named repo)
#: ../solus_sc/basket.py:203
#, python-format
msgid "Updating %s repository"
msgstr "更新 %s 软件库"

#. "Extracting 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:207
msgid "Extracting {} of {}: {}"
msgstr "解压 {} 至 {}: {}"

#. "Configuring 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:213
msgid "Configuring {} of {}: {}"
msgstr "配置 {} 至 {}: {}"

#. "Installing 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:219
msgid "Installing {} of {}: {}"
msgstr "安装 {} 至 {}: {}"

#. "Removing (1 of 10): bash"
#: ../solus_sc/basket.py:222
msgid "Removing {} of {}: {}"
msgstr "移除 {} 至 {}: {}"

#. "Upgraded 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:231
msgid "Upgraded {} of {}: {}"
msgstr "已升级 {} 至 {}: {}"

#. "Removed 1 of 10: bash"
#. "Installed 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:234 ../solus_sc/basket.py:237
msgid "Removed {} of {}: {}"
msgstr "已移除 {} 至 {}: {}"

#. "Downloading eopkg-index.xml.xz (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:264
msgid "Downloading {} ({})"
msgstr "下载 {} ({})"

#. "Downloading 1 of 10: bash (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:268
msgid "Downloading {} of {}: {} ({})"
msgstr "下载 {} 至 {}: {} ({})"

#. print args
#. Downloading eopkg-index.xml.sha1sum
#: ../solus_sc/basket.py:278
msgid "Downloading {}"
msgstr "正在下载 {}"

#: ../solus_sc/basket.py:323
msgid "The following dependencies need to be installed to continue"
msgstr "需要安装以下依赖才可继续"

#: ../solus_sc/basket.py:333
msgid "Installation confirmation"
msgstr "确认安装"

#: ../solus_sc/basket.py:336
msgid "The following dependencies need to be removed to continue"
msgstr "需要移除以下依赖才可继续"

#: ../solus_sc/basket.py:337
msgid "Removal confirmation"
msgstr "确认移除"

#: ../solus_sc/basket.py:340
msgid "The following dependencies need to be updated to continue"
msgstr "需要更新以下依赖才可继续"

#: ../solus_sc/basket.py:341
msgid "Update confirmation"
msgstr "更新确认"

#: ../solus_sc/basket.py:368
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Main action buttons
#: ../solus_sc/basket.py:370 ../solus_sc/details.py:224
#: ../solus_sc/thirdparty.py:186
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../solus_sc/basket.py:372
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Remove button
#: ../solus_sc/basket.py:377 ../solus_sc/details.py:234
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../solus_sc/changelog.py:119
msgid "Standard Update"
msgstr "标准更新"

#: ../solus_sc/changelog.py:122
msgid "Security Update"
msgstr "安全更新"

#: ../solus_sc/details.py:209
msgid "Report issues"
msgstr "反馈问题"

#: ../solus_sc/details.py:217
msgid "Visit Website"
msgstr "查看网站"

#: ../solus_sc/details.py:314 ../solus_sc/updates_view.py:296
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: ../solus_sc/details.py:382
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: ../solus_sc/details.py:397
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Size of the package when installed locally
#: ../solus_sc/details.py:409
msgid "Installed size"
msgstr "已安装大小"

#. Donation button launches website to donate to authors
#: ../solus_sc/details.py:421
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: ../solus_sc/details.py:435
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: ../solus_sc/details.py:443
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../solus_sc/details.py:448
msgid "Report an invalid or missing license"
msgstr "反馈无效或者缺失的许可证"

#: ../solus_sc/details.py:450
msgid ""
"This selection is available in accordance with the terms set in the "
"following license(s):"
msgstr "此选项所遵守的协议来自以下许可证："

#: ../solus_sc/details.py:518
msgid "Cannot remove core system software"
msgstr "无法移除核心系统软件"

#. "5 categories" - the number of categories within each group
#: ../solus_sc/groups.py:72
msgid "{} categories"
msgstr "{} 类别"

#: ../solus_sc/imagewidget.py:86
msgid "No screenshots available"
msgstr "无截图"

#. Window title
#: ../solus_sc/main_window.py:162
msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

#. Main view, primary view, when opening the software center
#: ../solus_sc/main_window.py:207 ../solus_sc/sidebar.py:65
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. The page where updates are display
#: ../solus_sc/main_window.py:210 ../solus_sc/sidebar.py:66
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. This page shows the locally instaleld items
#: ../solus_sc/main_window.py:216 ../solus_sc/sidebar.py:67
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. Software made available from outside the Solus software repos
#: ../solus_sc/main_window.py:220 ../solus_sc/sidebar.py:68
msgid "Third Party"
msgstr "第三方"

#. The search page
#: ../solus_sc/main_window.py:225 ../solus_sc/sidebar.py:69
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. The settings page
#: ../solus_sc/main_window.py:229 ../solus_sc/sidebar.py:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../solus_sc/package_view.py:41
msgid "Solving the Paradox Of Choice"
msgstr "解开选择的悖论"

#. self.spinner.start()
#. "Witty" loading page, loading search results
#: ../solus_sc/search_results.py:41
msgid "Concentrating really hard"
msgstr "尽量集中精力"

#: ../solus_sc/search_results.py:62
msgid "Type a query to get started"
msgstr "输入查询内容以开始"

#: ../solus_sc/search_results.py:81
msgid "No results found"
msgstr "没有找到搜索结果"

#. Check for updates every hour
#: ../solus_sc/settings_view.py:75
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#. Check for updates once per day
#: ../solus_sc/settings_view.py:77
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. Check for updates once a week
#: ../solus_sc/settings_view.py:79
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. Notify of all updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:94
msgid "All updates"
msgstr "全部更新"

#. Notify only of security updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:96
msgid "Security updates only"
msgstr "仅安全更新"

#. Notify of security and core system updates ("mandatory")
#: ../solus_sc/settings_view.py:98
msgid "Security & core updates"
msgstr "安全与核心更新"

#: ../solus_sc/thirdparty.py:184 ../solus_sc/updates_view.py:192
#: ../solus_sc/updates_view.py:194 ../solus_sc/updates_view.py:288
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#. Title of dialog displaying the details of a given update
#: ../solus_sc/updates_view.py:33
msgid "Update Details"
msgstr "更新详情"

#: ../solus_sc/updates_view.py:47
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: ../solus_sc/updates_view.py:87
msgid "Discombobulating update matrix"
msgstr "打乱更新基体"

#: ../solus_sc/updates_view.py:110
msgid "Please check back later, updates are now applying"
msgstr "安装更新中，请稍后查看"

#: ../solus_sc/updates_view.py:207
msgid "Software is up to date"
msgstr "已是最新软件"

#. Selection label
#. No updates currently selected for installation
#: ../solus_sc/updates_view.py:273
msgid "0 items selected"
msgstr "已选择 0 个项目"

#: ../solus_sc/updates_view.py:287
msgid "Check new updates"
msgstr "检查更新"

#. Apply the updates
#: ../solus_sc/updates_view.py:302 ../solus_sc/updates_view.py:303
msgid "Update Selected"
msgstr "已选择更新"

#. "2 of 10 updates selected"
#: ../solus_sc/updates_view.py:538
msgid "{} of {} updates selected"
msgstr "{} 至 {} 更新已选中"

#. "2 of 10 updates selected (20.05MB to download)"
#: ../solus_sc/updates_view.py:545
msgid "{} of {} updates selected ({} to download)"
msgstr "{} 至 {} 更新已选中 ({} 将下载)"

#: ../solus_update/application.py:301
msgid "Security updates available"
msgstr "有新的安全更新"

#: ../solus_update/application.py:302
msgid ""
"Update at your earliest convenience to ensure continued security of your "
"device"
msgstr "请尽早更新，以确保你的设备一直安全"

#: ../solus_update/application.py:306
msgid "Software updates available"
msgstr "有新的软件更新"

#: ../solus_update/application.py:307
msgid "New software updates are available for your device"
msgstr "你的设备有新的更新可用"

#: ../solus_update/application.py:312
msgid "Open Software Center"
msgstr "打开软件中心"
